牛頭角公園消防清緊rb

快d啊手足
有街坊已經求佢地唔好清

11.14 曙光行動 繼續三罷

自推

得幾個手足落左佢阻足佢地

九龍灣手足啊

手足呢

手足

手足好野

辛苦消防要幫popo做埋佢地果份